[警世] 唔好再係連登放自己個人資料

呢度大家講嘢比較激進個個都知道， 有時激進到其實係犯咗法自己都唔知

本來就冇乜所謂， 好在冇人會用真名上連登， 所以你現實世界嘅身份係正常情況根本就唔會知你係邊個

但耐唔耐又會有人開post，
叫人分享自己嘅時辰八字掌紋
叫人分享自己去旅行嘅相， 點知social media又post咗同一張
有時screencap又唔遮自己個人資料

要知你係邊個真係IP都唔洗check

可以肯定有一大批激進嘅會員已經俾人抄哂牌， 用嚟有咩用途喺呢個moment就當然唔會知道啦，但post 咗上連登嘅野係無得返轉頭 (除非用imgur upload相就可以del 相 )

所以大家請小心post 資料
真係咁想自爆嘅，
麻煩都諗清楚，
申請多個acc 去爆

冇人想知你係邊個

跪求大家
所有post上網嘅野都要諗過度過

不嬲都唔好放自己個人資料上網，我見到好多學生鐘意放哂自己讀既學校同生活相上去唔同社交網站，想唔俾人起到底都難

最多係ig自爆 成哥

而家啲人見到免費算命
就on99咁衝埋去爆自己私隱
我知而家大家都對自己前程好迷茫
不如大家打好呢場疫戰 再光復香港
前途咪無可限量囉

True

唔要知

樓主講得岩 成堆傻仔俾人拎晒d資料

啫係如果你當連登係個social media，識下人其實無乜所謂

重點係激進啲嘅，就唔該black bloc上網啦
因網上言論而入罪嘅先例唔係冇㗎

其實換連登acc 易過換衫， 覺得有唔妥嘅就唔好留戀一個account啦

收返埋隻臭手

不嬲都話果班係國安套料啦

攬炒契弟 m記戇鳩仔

thanks

連登可能俾到個好舒服嘅感覺你， 覺得呢度個個都係自己人唔需要有戒心，所以玉帛相見都覺得冇問題

跟住就畀人集哂郵喇

推

push to hot door

push

spam push

推埋呢頁

唔啱聽都要講㗎啦

hehe

樓主

推脾人睇

要俾人like 呀嘛阻止唔到
有時其實真係要審時下放呢啲嘢上網畀人知哂 其實係咪有負面嘅影響

連登有如現實嘅九龍城寨

點解咁做呢

同埋好多所謂既經歷post

兒登仔睇路啦

A

推
推
推

社交網站壞處

點樣申請到新lihkg ac?
用上網isp已經唔得

有d人好易爆自己發過夢
或者住邊區

Push

有時見到啲Post 又話: 咦 我中學同學喎
XXX區有冇人聽到？：住XX 聽唔副

建議大家戴個頭盔先：
「我個friend識佢」
「有朋友」住附近聽唔到

明唔明？

agree

除咗自己千撚期唔好比第二個人知你連登account

依家非常時期就唔好分享咁多嘢俾人啦

同意 除咗最尾嗰句
提提大家唔好開分身帳號，一經發現將會永久封鎖

真呀 仲留啲咩contact交收演唱會飛 有心捉so easy

其實時辰八字真係唔可以亂比人
仲要po喺連登
班on9

望遠

虛擬世界都要blackbloc

呢道好多狗。

叫人分享旅遊相個po真係痴線，伏味濃到一個點

Pin plz

可唔可以pin我！

19年7月有連燈仔畀人咬咗
啲人以為連仔畀資料
但原來係條友想拍賣喺連登留咗email
就係咁搵到佢

所以好想同你哋講冇咩必要唔好再留自己資料
例如讀邊間u嘅咩科year幾咩月生日之類
啲資料慢慢爆吓爆吓就知邊個

無錯 特別係分享相 好易出事

淨係tg都一堆小朋友長期自爆
真係要學精d
唔好因為咁樣而付出代價
記住自己每句野會唔會比人收到料

靜靜雞出動

放個人資料真心on9

其實呢種自爆po
除非好大獲野
如果唔係真係唔洗回
成班po埋自己屋企樓下出來

agger

嗰啲「你問我答」呢？

真係有人以真身岀post/cm咩

得閒派膠先得

hi

上連登勿認真

我最鍾意偷藍絲同事ig啲相po上嚟
仲有就係擺佢時辰八字上嚟
俾連登班高人批下命 睇下佢幾時死

唔好話自爆個人資料，就算唔違法嘅回文，內容都唔可以同社交媒體相類同。

仲有咩聞到臭味唔洗講邊到都聞到

認同

早幾日先有個post叫人自爆身體特徵
阿蛇睇片認唔到人要上黎搵食

同意

之前啲放口罩post 成個post都係tg id

TG 留完就換名

同意 推

如果留低過資料就出bam圖啦
寧願做p牌仔都唔好比人捉到

Pish

Tui

建議大家起返自己
就知自爆過

推
我成日提自己啲朋友唔好自爆
仲有校園台啲post個個爆哂自己讀緊咩
黑警要搵你容乜易
要記住連登唔係一個畀你安全匿名嘅地方
大家盡量唔好留關於自己嘅真實經歷/你朋友嘅經歷
特別講緊嘅係日常生活嘅經歷
識你嘅人/有心人總會有方法因為呢啲鎖碎事搵到你係邊個
發夢經歷都記得戴頭盔先講

女仔多啲

對家新職務：算命師

我都係咁話
算命係假 鳩UP唔通又信咩
最重要私隱公左開有咩事肯定命苦

推呢個

點容易

pdh

可唔可以開番用網絡商ISP申請
身邊識有中佬想上黎同大家傾計都唔得

所有網站都唔好啦

pish

呢個真係要推

唔撚係啊仆街 我有share過啲個人資料

連登咁多痴線佬 萬一比人起底騷擾點算 係連登post相唔緊要 其他社交媒體就唔好再post 保護自己 連登好黑暗

個個都有

之前果個攬炒契弟，係連登講左自己上過前線。
佢應該誓估唔到，會被連登仔起底，再報警舉報佢上前線

嚴選最好住/最差屋苑
算命果啲

咁如果本身嘅帳號透露太多，想開過第個新嘅永遠唔用以前嗰又得唔得呢

免費野呀嘛當然衝咗先

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你問我答樓主爆自己啫參與無所謂喎

如果覺得自己嘅post 無即使俾人係第三方雲端實事記錄哂就太天真了 del post無用ban acc 都有啲用

有post 又叫人講自己外表特徵
唔會答

咪撚自爆

pusg.

區議會/選舉post都好易自爆
唔好講得太清楚住邊區

邊個咁 ON 9 ?

我真名上連登

揾笨死遠啲

好在都好多on9係ig自爆坐疫監偷走

agger

[整合] 連登愛國青年表揚區 (附圖和錄音)

點樣換acc? 老野唔識玩。

有經歷過高登黃金時期嘅人一定唔敢放

突顥 pm 功能嘅重要性

TG 好多人無 set 唔同步唔留自己電話
黑警對電話就知你乜水

ADMIN 對 PM 功能嘅回應

2017-6-22-連尼住表示PM功能未有定案

2017-9-28-望遠對PM功能的建議

2017-12-6-ADMIN表示將會在「再下一版本」推出PM功能

2018：...
2019：...
2020：... 說好的下一版本推出 PM 呢？

申請嚟做咩

你幾時生日